天水圍西鐵站天盛天橋 有個女人撕緊連儂牆

撕一貼百！
光復香港時代革命

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

學巴打跑步趕返工衝過去撞鳩佢

向前彎低身後面比人大力撞一撞應該會仆街

返地區TG吹雞先啦

我冇天水圍 tg gp

咪篤灰呀，自已友嚟，多謝義工清舊post等我哋可以貼新嘢

快啲同佢影相留念

由佢彎下腰囉...
貼哂4邊 易貼難撕

其實好讚同呢招
名符其實Hit and Run
根本連同佢講野都唔需要

此風必長

咁重口味